對人生好迷惘 意義何在

認真想問
人生有咩意義
究竟活着為什麼
冇朋友 又失戀
負債 冇錢 冇娛樂
學業壓力勁大又唔鍾意讀書
自己中意嘅嘢咩都做唔到
對未來冇晒希望
覺得之後嘅人生都會係咁
其實認真諗真係唔知有咩機會改變

真係好想知點樣改善
已經好努力都冇用

我都曾經踏出一隻腳出去跳
結果都係未夠勇氣
唯一原因係唔想對唔住屋企人
但係呢個原因已經差唔多唔夠對付了

呻完 又咪要努力生存

咁大個人自己諗啦你要執著都逼唔到你嘅做人啦要釋放得低你入美眼鏡都冇用

就嚟冇原因再俾我生存落去

我已經好加油堅持住
但我真係受唔住呢種生活

失戀係好唔開心,
係你生活入面囉走一個人, 真係會令你忽然覺得好空虛,
唔係少左個人令你好空虛, 係你本身就好空虛,
呢個人只係分散左你注意力, 令你唔記得本來你自己就係好空虛,

你愈諗只會愈頹, 因為係呢樣野係冇答案,

一係你好勇敢可以凝視自己內在本質,
然後繼續投入生活,

一係你就繼續投入生活, 感受自己既生命,

你似係D會鑽牛角尖既人,
呢一刻諗太多可能對你冇咩幫助,
可能呢一刻你好辛苦好迷茫,
但係成世人流流長, 未必每時每刻都係咁辛苦,

所以請繼續讀落去,讀完你或者就會知道有咩機會可以改變到,
你唔爬上座山上面望, 點夠高望到山後面既路呢

有同感
真係頂得好辛苦 身邊全部都係港豬
老豆藍 老母話中立但其實係港豬
巴打不如唸下 如果死左就睇唔到中共亡黨嗰下 何況仲有煲底之約呢雖然條路好難行 但有大家一齊行落去 好快就贏架啦我地